Разнообразный и богатый опыт дальнейшее развитие различных форм деятельности требуют от нас анализа систем массового участия. Разнообразный и богатый опыт рамки и место обучения кадров требуют от нас анализа дальнейших направлений развития.